五毛轉移視線 目的令港人無法團結對抗中共

講左好耐

依個post超靜
擺明講中

你要取暖就上毒果FB啦

你做緊咩？

抗共係大義，關咩其他黨其他派事

搞內鬥係中文看家本領

中共控制意識形態係勁嘅

黃匪毓民都出動 就知共產黨有大動作

要推
五毛去死啦

突發

次次都係咁

推

今時今日你見出面仲係

本土vs泛民

你就知注定輸

中共搞輿論真係好成功

你呢個POST都幾廢，廢到唔知你想講五毛實際做過乜

襯23 條未立法，我都幫你推一推先

好耐鳥 幾拾萬正職維穩五毛